阿仔涉家暴辭副巿長職 杜特爾特︰屬實會殺你

菲律賓總統杜特爾特的長子、達沃市副市長保羅，除了被指協助毒販販毒，日前更被其女兒在網上暗示向自己使用暴力，兩人隨後在網上隔空開火。保羅周一（25日）宣布辭職，但其父杜特爾特揚言要把他殺死。

保羅17歲的女兒伊莎貝爾早前在Twitter上發文，指其父親不應該恃着職權而傷害任何人，尤其是傷害一個孩子，言詞中暗示自己正是受害者。保羅隨即在Facebook作反擊，批評女兒選擇加入娛樂圈的決定令人蒙羞，又叫她改掉姓氏。保羅於周一在市議會宣布辭職，又暗示與女兒的關係已無法修復及控制。

事件對保羅父親、現任總統杜特爾特的威信帶來了打擊。達沃市是杜特爾特的根據地，他擔任達沃市市長時強硬打擊毒品交易的作風令他深受擁戴，繼而一躍當選總統。杜特爾特表示，如果孫女的指控屬實，他會下令處決保羅，又說：「如果指控屬實，我會保護殺死你（保羅）的那名警察。」

佢之前話請軍隊去香港旅行單野找左數未

殺啦

條友啲鳩up功力仲勁過連登仔